美國開會講緊香港冇人睇?

推

Emergency securing

羅冠聰

冇人睇?

有無翻譯

呢個咩會? 眾議院?

眾議院聽證會?唔知

咩會黎

美國國會「香港緊急情況」聽證會

咪鬼再傾7婆個垃圾對話啦
碌下po都知去睇館長x朱凱迪好過
宜家又有美帝聽證睇
有無人即時翻譯

係啊 另一場證聽會

痴撚線
依家？咁快

Sir this way

英文差，睇中文總結算

晚晚練英文聆聽

參議院東亞小組委員會唧聽證會

幫手推

pish

現場都冇乜人咁

聽唔明 推俾其他巴打

SIR THIS WAY

有提新屋

一陣聽

Push

I love America!

推呢個！

國語翻譯

push!!

傾緊咩

push

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

羅冠聰係醒就即係引林鄭句 香港有自治就唔係一國兩制

等翻譯

Post出黎咪有人睇

即刻*

好似追世界盃咁

你開post咪知

正經po推

以為香港人只重視經濟

又有咁正

不如睇番official live
谷大個view等美帝知道多人關注都好

The Hong Kong Emergency: Securing Freedom, Autonomy, and Human Rights
緊急!

重新審視對中國政策

721 811 831

何以戰？ (長文)

竹

睇黎香港加速左全球反共

我地
曾幾何時係咁㗎

It is they, that have killed more Chinese people than anybody else in the world

There is nothing more pro-china than to stand up against the communist party

即刻用林鄭講個句

自治唔係一國兩制

聽唔明

係...

推呀.

又咁突然？

其實我地文宣都要唔反中,集中反共

唔殺到埋身唔知驚

入左，聽緊

聽緊

14年之後
我都曾經以為係咁
呢幾個月完全另眼相看

一齊聽

推1

推呢個

正經野推

好似 好多人唔知

真係好驚又好唔甘心...真係唔明點解自由變奢侈品

推推推

黎緊 928 929 930 101
推

推推

Twitter要講唔該

呢個係參議院聽證會

其實好正常，冇乜唔好意思
香港本身就係資本主義社會，係人人逐利
只不過以前大家都以為有自由民主嘅空氣，有可靠嘅法治制度，所以冇人會關心
及後我哋冇咗民主，但仲天真咁以為會保留自由嘅底線
但宜家，大家都明白曬

推呢個好過

唔好理個777，呢個緊要啲

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

watching

Sir

痴撚線 依家即睇

今日我以香港人為榮

好悲哀...

大家都擔心灣仔多D.

香港人好撚可愛

Push! Sir this way!

推呀

原來開緊會
大家都唔好再浪費時間係香港班垃圾身上啦
睇美國開會好過

等中文字幕

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

羅冠聰講野

J

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

睇埋啲垃圾戲

羅啲英文幾好

喱個係foreign relations committee既sub-committee
個光頭佬係中國通黎 前美國副總統 左右手

大陸極端資本主義.
香港人同大陸人本質上都係好睇重錢.

但香港人享受過多DD自由. 所以對獨裁專制反感多DD咁解.

推！！

As we approach October 1, which marks the 70th anniversary of the founding of the People’s Republic of China, I hope to remind Beijing that its crackdown on the freedoms of its own people, not its heavily-orchestrated celebrations, will be watched around the world.
- Mr. Nathan Law FOUNDING CHAIRMAN Demosisto

pushhhh

睇7婆做show不了，睇下呢啲正經野好過

無力一推

Sir, this way

612 721 811 831 新屋嶺

睇正經嘢先

612 721 811 831 新屋嶺

原來羅d英文唔差架

推 五大訴求 缺一不可
自衛反擊 以武制暴
928雨傘五週年 10月1國殤日
撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責
勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

羅冠聰講得幾好, 揸住新疆同西藏做切入

問撚到明 你地想我地美國做D咩

721

唔驚啦
連Solomon 都即刻tweet咗
成個美國國會一定知曬
林鄭又嚟助攻

叫做好好啦

推 極重要

佢有冇時間睇林鄭直播

羅冠聰英文好屈機

句野咁爆
佢應該知有呢句

阿聰加油
議員問可以點再幫香港
講清楚D

美軍入港
天滅中共

一齊抱抱大家齊上齊落
我愛你地

推！

第一次聽佢講英文,估唔到

如果支共唔容許雙普選
美國可唔可以支持成立新政權先

我地想有完整自治同主權
即係

推 推埋TWITTER

They reap the fruit of China, in the expense of Hong Kong’s future

入港保護商業機構，美國公民，同埋保護香港人

大家明既

驅逐共黨 光復香港

82空降師

其實個核心我覺得唔係自由
係香港人習慣左一個正常
有理有據，有公義既社會
而家香港政府係由根顛覆左香港社會常識
大部分人見到鄉黑警暴心入面都係呢句
屌你老母咁都得仲成世界？
呢個公民社會既公義心
先係今次燒著全香港人既核心

Mr Martin

美國重有人攪，今早公開whistle-blower

如果今晚唔係林鄭會有個好似係記者既人講左那段universal suffrage 那段英文咁好聽, 佢應該會有更多讚賞

睇佢過啦
俾條八婆spin走

Sir, this way

傷害普遍都係建立喺對比上架啦
當我哋享有嘅時候，當然唔會為“爭取”而煩惱，“爭取”從來都係因為失去先要去做嘅事
至於大陸，係咪人人都睇錢？又唔一定，佢哋都有八九六四啦。自由係每個人都希望擁有嘅嘢，只不過大陸宜家好多人連三餐飽飯都食唔起，中產嘅又窮到怕，所以有得享受就享受咗先姐

練英文喇喂

推啦屌

Dehumanization propaganda

自由就好似空氣咁
有嘅時候唔會在意有無

但一開始少甚至無就明顯同好難頂
甚至覺得就嚟死

Chinazi

咁係因為嚟緊國會休息 10月15號(好似係)先開會

林鄭成日口講法治. 法治係依法管治.
法治係規管政府, 執法, 司法機構去遵守. 能夠破壞法治既, 絕對唔會係我地呢D無權既市民

得番幾日
會唔會過到

我覺得G PHONE既英文都起碼要提升到羅呢個level

What do you want facebook to do

議員直接問想fb、twitter怎樣。

所以話香港人以前只為錢，其實係幸福，因為唔使擔心其他嘢。但宜家我哋被剝奪嘅太多，所以先要出嚟攞翻

The Hong Kong Emergency: Securing Freedom, Autonomy, and Human Rights

respect to mr.Law

你諗下gphone 由幾多歲就出黎搞社運?

自由 民主 真普選

聰仔將twitter同fb嚟相提並論好錯，fb瀨共好撚多喎，根本係縱容五毛橫行

知大陸一定會用網絡去搞台灣大選

佢有咁update 咩

Senator Young

艾粒U GUYS

Yates屌緊支那利用社交網站嘅言論自由嚟製造同操控輿論

Young又出黎屌

佢上次屌得好勁

楊生

總之一定要再努力d啦

推呀手

搞錯
咁少人推

真心恭喜中共 而家美國參議員用開始Fascist 黎形容佢地既行為

認真聽下美國議員講乜，配合美國打柒中共
好撚過睇、推林鄭POST啦，浪費時間聽錄音做乜

推呀!!!!!!

推 等懶人包

全世界睇住香港
唔好衰比人睇

岩

美國屌緊, 大家快聽

睇呢個好過睇垃圾林奠啦

講得好好

正

比我地去美國？

Mr.Young 個offer

推到上熱門

Gogogo

special regulations

Mr. Young屌得好用力

special immigration status

immigration

幫我地去美國

immi offer?
姐係咩

推呀
777 做場爛show 你地就衝去幫佢呃view.
正經野又唔睇

之鋒個hearing佢已經主動up過 不過冇人提起咁解

Young
提議開個特殊immigrationstatus畀香港人
一嚟有得走
二嚟有得集合一班人去反鳩支共

佢話可以幫助美國理解民主重要

哇 已經悲觀到咁
美國竟然先過英國話俾香港抗爭者優先移民

Special immigration status

英國

young真係好正

羅先答緊咩?

羅生

Special immigration 係咪指asylum ?

搶灘登陸維港

如果羅冠聰識玩 應該拎魚蛋論出黎

之後要過參眾兩院討論同投票 先比總統簽署 都要段時間

簡單講：贊成同歡迎

叫美國支持香港爭取完整主權仲好啦

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

林奠對話平台咁多人討論

呢個就無人睇

如果前線示威者都可以有special immigration status, 肯定嗰個上晒前線

呢場仗仲要打落去

有冇人可以解釋下special immigration status

no, asylum係難民
Special Immigration係移民，有好大分別

只要黎多次六四，絕對有機會。

你來先算啦

推, 勸各位連燈神探, 勿再捕風捉影!
五大訴求，缺一不可

和理非都上前線

推 全世界入黎

可能係
義士今次唔洗理我地，有咩事自己走先

聰聰成熟左好多

我驚俾藍絲聽到之後十一佢地嗌得仲大聲過我地

應該好好多
美國正式asylum要上法庭打官司好多年

好多冚家剷福建佬做緊 就算打輸都可以期間做黑工

精彩過睇林奠

美國比英國更愛香港

Push 3

未必個個前線都識英文

藍絲都上埋前線

藍絲都爭住去

如果真係發生都唔知點走

咩黎

學

D藍絲衝埋上前線添呀 有班仆街口講話示威者搞衰佢既家園 但有得移民仲要係美國不知幾想去

但呢個offer我覺得d 藍屍會享用哂
口裡說不

身體誠實

美軍

沉默大多數

我翻工見到係香港客都會對佢好啲 著黑衫我直頭想錫啖佢

台灣義士可以去美國，唔洗喺台灣做黑市人口

特別移民權利啊

佢始終今年先黎到美國 未係可以完美地將香港既問題扣落美國度

但Nathan 算答得好啦 重點都講到

錫春袋

Special Immigrant Status!!
好過去台灣

一句都聽唔明，幫推

到時成班前線過到去自組英文班咪得

你覺得冇人篤鳩佢灰咩

個特別移民安排如果可以落實，台灣義士可以去美國，唔洗喺台灣做黑市人口

多謝樓主

呢個hearing既討論係咪會影響個法案
好似冇咩用咁
利申唔迫

參議院

Miss 咗
佢有乜Offer?

但係有咩條件？

英文大把手足幫手啦

利益相同

好感動,
有咁既measure 去照顧義士.
睇返英國真係慚愧

美國比香港人更關心香港

冇咩條件

白衫暴徒

同我睇

我聽到都呆一呆

一定要做好background check

羅冠聰好勁

應該係攞緊更多證據去support 法案表決

police state都講埋出口 加分

英國都唔知會唔會同支那一group
有香港呢個錢庫都唔要

佢真係冇得彈

一定會 當年64已經有 今次仲要兩黨反共反得咁勁 美國班極右好鐘意香港人 話要用我地黎換走加州班左膠

tui

同意，佢同g鋒會係我地呢代嘅政治人才

colluded with the THUGS!!!!

講埋police state

警黑真係令香港人對呢個政權失去信心
班議員仲問點幫被捕既示威者

幾時會去兩院表決？

比大陸人知道
肯定沖哂落黎香港

天琦?

應該係英文睇唔明

exact7ly

互惠互利啫，唔好太天真

應該講埋議員被打

講口才 eloquence 好似羅冠聰好過Gphone好多

你問我，守住香港唔好益支那好過，你比支那番到生真係好大禍，除時變左另一個蘇聯，但同時恐怖過蘇聯

英國自己都未搞得掂

係有，但佢哋有著數起上來咩都得，
尤其自稱中立撚個d，
自私自利自己過到美國就繼續做共匪，
再攪亂美國

Ball 你 sad 乜？

應該係講畀人拉咗去坐監嗰d 佢會當無案底咁處理

唔會咁惡 有坐過呢種監就送綠咭/ passport呀

想問樣野，連登有冇人做開美國開會嘅文書記錄翻譯?
我想做翻譯，有冇人知美國個邊有冇英文文本?

羅冠聰英文好過Gphone 好多

唯我所用
對香港人抗爭有利就得

睇緊~
英文唔好~聽得有少少吃力~
聽咗一陣
不過我真係有少少好奇啲美國佬的葫蘆入面賣咩藥...
佢哋有時啲問題其實頗偏向示威者...
至少唔係難答的問題~暫時未聽到好尖銳的問題針對暴力示威~
但好似好多眾議員都係共和黨

佢就講白啲直接
Gphone就包裝得好啲

點解仲唔提出警察會無差別打人拉人，包括可能涉及美國公民。
應該更高調提出建議去保護自己公民

收成期嗰班老屎忽咪係囉

大撚晒咩
搞左香港先唔得既

點解唔講有人會想攬炒

Nathan一單獨比公開場合應對幾個議員.

點都好啦，係香港咁艱難既時期，得美國有實際行動幫香港，就算係利用我地，我都好感激

新唐人 國語聽住先

［集思廣益］what support from the USA in specific具體想美國點幫你

唔知香港會唔會贏

推呀 正

有個參議員提議比香港班抗爭者係美國settle 即係如果係香港反唔到共就去美國反

我心甘情願做美國棋子

國際特赦係咪痴咗線

好撚感動，就算唔係真都好

㩒錯負皮
推

痴線
仲傾乜鬼林鄭show
睇美國國會啦，學下英文呀，唔係見到外國人你都唔識解釋香港發生緊咩事

面對警黑合作鎮壓 司法黑暗
得美國幫我地
利咩用 利用到幫你維持公義

最少D義士就算真係要坐監, 出來之後生活都有保障, 唔洗怕比藍絲騷擾

羅同意參議員提議，再加多句可以考慮幫年輕義士有讀書安排

我做美國隻狗都願意呀

香港人平均能力高過當地人咁多，入黎其實幫緊你國家發達

呢個重要過777好多囉

羅冠聰D英文幾勁

佢真係有呢個特別移民安排一定會審查

伊館人要

共和黨先反共
我覺得坐得係到都係自己人
所以圍爐多

天琦難講，政治智慧要練出黎，g鋒同羅生已經去到美國國會level，眼界唔同
天琦喺香港入面係tier 1，但始終缺乏面對世界嘅經驗，有冇面對過人類最強大組織-美國國會，真係差好遠(除非佢去面對人類最大黑社會老共)

唔係
SENATOR係參議員

但好似仲未講到想美國做D 乜
其實經濟制裁高官同相關人士都已經好好
或者搵UN維和織黎香港

美國好似真係好想積極干預香港
由social media應該點做問到有無list of detention centre可以visit
Sir, this way!!!

屌
提香港主權同自治被侵蝕仲好啦
仲提警暴
有大食大呀

其中一項有提話建議俾香港人特別簽證收留囇。

應該係hearing

香港果D暴力示威係西方世界既標準其實好和平

美國問佢地可以做啲咩
我覺得應該呼籲佢地向自己國內民眾宣傳中共惡行 唔正視嘅話會變下一個納粹/蘇聯
咁先可以令議員做嘢支持我地嘅時候 更多美國國民明白同支持

Why not?你唔信香港既後生仔？你唔信香港人？加油
光復香港，時代革命

我地同同美國合作(美國o係香港大把利益)，對美國都更有利

我好想美帝干預

其實唔止係我地想佢地幫我地

佢地都想運用香港作為圍堵強國嘅切入點

所以係一拍即合

早四五個月前李卓仁佢地去嗰陣
D 議員仲嫌佢地講得唔到肉
仲會幫手做summary 一大段先再追問

美國都有共要反，似乎應該幾嚴重？

羅冠聰講野solid好多，g鋒嘅煽情能力比較強，兩個合體就差唔多到Hitler個level

美國兩黨政治好怪，依家民主黨控眾議會，pelosi 反而push 人權民主法案勁過參議會 （雖然可能因為共和黨領袖老婆奶共），反而會push trump 發更多聲幫香港，只能講在野黨為左打trump，一樣會反共

美國國會「香港緊急情況：確保自由自治與人權」聽證會

而家講緊要去新屋嶺參觀

派兵啦屌 有美軍係度 班狗先唔敢亂黎 你講D咩都無用

英文不熟，看看是不是你要的。

我母語係廣東話

天琦講過話如果有一日佢變左質, 就推佢落台
呢句真心同Washington有得揮

冇提過CHINAZISM既興起

算幾勁

起碼好多立法會議員都無咁的水平

咩料

This way sir

Ed Markey好撚仆街

Mr. Martin既表達能力好過羅冠聰好多，神救援

利申：英文差

林鄭都話主流意見要佢辭佢會quit

其實美國係咪瘋狂暗示緊啲咩

Pelosi一直走來都係支持民主自由人權

所以撐法案勁唔出奇

你睇佢 六四兩三年後走去 天安門獻花舉橫額就知佢沙泡

push
push
push

大大個美國總商會喎
同埋影響緊對中國既戰略
而家仲打貿易戰, 無得唔干預
反而我係習近平, 七十周年竟然無得係香港放煙花, 真係落撚晒面

天琦起香港已經係最勁個浸，可惜未直接面對過世界，眼界可能無gphone nathan咁廣

呢條咁tricky

Markey呢條難答

聽到佢地講新屋嶺就好想喊

Be Humble 你咁O既觀念會變左好似強國人咁

個focus都應該放係香港人仲對抗緊中共，而家仲未到同美國全國人民講要同中共攬炒嘅地步，始終維持真。一國兩制先最符合美國人經濟利益

我覺得要講到攬炒嘅時機得一個，就係中美正式冷戰

我懷疑而家佢地係新屋嶺銷毀緊證據，所以先話唔再拉人去個度，之後如果美國議會真係要睇就由你地睇
但背後可能直接送中。。。

你搵天琦同林鄭比

講到中英聯合聲明，如果違反其實係無懲罰條款

奶美我可以

有普選就唔使攬炒住

The 新屋嶺 holding centre

頭先佢問LEGCO可唔可以call for UN Delegation
如果係答「因為香港冇自己主權 所以冇權要求聯合國嚟視察」
美國會唔會get到？

同意，要真正實行中英雙語教育，每個學生要學多門外語，越細嘅地方越要培養政治人才，爭取國際話語權

其實美國既建國基因就係 自決同埋對抗當年大英帝國既暴政

佢地, 包括國會議員真係好尊重香港人 唔止對抗暴政 仲要係反共 共和黨真係跟得好貼 唔止Rubio一個

說三道四
Sir This Way

擺明，幾多個人拉左入去佢隨時可以改，打死左嘅咪話無送入去

乘機叫美國黎調查新屋嶺啦

垃圾hkbn 迫害我 睇唔到原link 迫住睇大紀元國語live

Indeed, 冇國際壓力真係含banana

美國要以香港作為民主基地
反攻上大陸

個日睇到粵語成為語言單野就知咩事

巴打準備成為首都未

屌你老母後面條友仲未剪頭髮

英文勁過佢嘅人大把，i school一堆例子，佢最勁嘅地方係佢領先成代人嘅冷靜同轉數

你地睇下香港人瞓緊覺嘅時候，美國人已經起床工作啦

GOD BLESS AMERICA

英國佬太平時期已經夠廢
依家bojo 已經比人賭緊會唔會成為史上任期最短既pm

佢有political insight已經可以彌補好多嘢

就係而家新屋嶺出嚟嘅證據唔夠強

羅生唔識答2047點算

要比佢地明確知道我地已經有攬炒既決心
唔係佢地唔明點解會有攬炒巴堆廣告

其實呢個係重點，我地一直只係話要人幫，但係做唔到想人地點幫
和你飛果陣已經有外國人問

咁天琦都係因為坐緊先無得坐向世界

sir this way

I'm ready!!

2021 聯匯崩潰，藍屍 d 錢一晚冇晒，到時 2021 全港大暴動

如果批左，大把後生仔出黎勇武反正有得做美國公民

Thanks bro

跟著ed markey 直接收佢皮

英國需要一個侵
Make British great again

唔撚係呀

Nathan 無講五十年之後的香港地位未定,好彩Michael Martin 補番.

no worries

問埋2047之後點
可唔可以講清晰D
我地想民主自由永遠不朽

公投

「美國國會議員好勤力，開會開到咁夜」

美國收養世界好多孤兒.
中國孤兒好多都被美國夫婦領養.

大陸都有人讚美國人善良.

可能宗教信仰都有助人變善

美國要 5 年 social network check

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

可唔可以講多少少
我睇到2047就lag左
開返已經miss左

而家先正常，政治不嬲都係制衡，中國個種先係有病

其實唔係
我老味有啲鬼佬同事都開始覺得我哋暴力
佢哋見到自己國家啲人暴力示威其實都唔支持
真係睇下係咩人咩國家~
雖然知道單靠光環贏唔到
但如果真係講光環~對好多外國人來講我哋已經冇咗光環

其實英國有侵都冇用，個陣邱吉爾幫英國頂住，到最後都係比國會放棄

都係答返咩hk要autonomy and democracy,冇直接答到
之後ed markey都cut左佢問下個

點解唔答,明明佢個黨想自決

等美國通過法案

係congress，但要搵搵個script

香港人真係孤兒仔，俾美國賣左

做乜?

British呢家bojo同trump一樣都係痴線既
但一個廢既齋吹 另一個就真係講得出做得到

支持駐港美軍代替駐港老解

老實講，天琦講真誠好多，佢坐埋監

係囉佢可以大大聲聲話自決，佢都已經冇得選

可以用個app - Otter
要自己執下D字 但係都有8成準

我聽到問2047都淆底，呢個問題根本冇人知點答
想講港獨又唔放得上枱

boris johnson偶像係churchill
跟住佢而家當和平時期係戰爭時期咁亂玩個行政權力

ed markey 停咗佢發言 appreciated his effort 跟著叫咗第二個答

唔知點解香港人去國會講嘢總係無英文人嗰種深刻嘅分析，只係講d大家都知嘅嘢

岩岩都dead air左一陣個鬼佬先出聲答

好多美國人唔撚理~
所以如果去參議院審都好
參議院睇得遠啲

我意思係 你呢句其實好多人都講過
你拎Washington黎比

？？？

國會制個pm難玩過總統制
唔係咁容易架葉師傅

美國鍾意直接
英國同日本鍾意包裝兜一圈先講

就係大換血
有一國兩制 無高度自治 無港人治港

講埋中共侵略其它國家
good point

我都覺得香港人太保守，始終唔好得罪共產黨嘅思想根深蒂固太耐，反而外國人仲睇得透

哩位講得好好

這個？

英國先岩

yates

Winnie the pooh

屌...
直情係有啲誘導性問題...
no choice but live in communistic rule...

仲問緊
個鬼佬話會一國一制，其實答得岩
然後問係咪香港人冇得揀
答緊係，因為你首先係中國人

仲有舉美國旗同唱美國國歌真係都好感動到佢哋

天琦個種係本土領袖光環，G鋒係天時(國教+佔中+超後生)&地利(香港對中美嘅重要性)&人和(前後5年冇出現過有影響力嘅人)

Push
好過聽班垃圾錄音機講野
呢啲先係真討論

Winnie the Pooh

屌你講好啲啦 是英國

Change 乜China

唔好change啦屌
保住香港先ok?

讀唔夠書掛

呢下答得幾好 射返個波俾中共

Nathan 話要改變中國？

羅:我想民主化CHINA

只可以話要keep住打仗先會出人才同埋用人才

突然大中華

可能咁多年來大家都被政府講到唔好接觸政治, 以前, 好多人應該都好似王菀之咁口講討厭政治, 覺得政治好污穢. 唔講政治就好清高咁.
所以港人政治訓練可以講話冇咁滯

冇計 而家既時勢 要得到外國勢力支持 根本冇得揀 一定係咁答

喱個打J姐 但人地又真係會注意既

yes，佢有領袖光環，自己有人才肯跟佢

屌
仲想 change China ... 仲講呢啲嘢
人哋想你講未到 2047 已經玩完呀！

明佢講independence 會俾中共搞死
不過民主化中國 冇返幾個世紀都難

唔通你想話我想你地幫,但我地唔會有任何貢獻回報？

遲咗開live睇

但係睇咗幾分鐘已經聽到美帝討論緊嘅，已經唔係反送中同警暴問題，甚至已經超越真普選同英中聯合聲明，反而係講緊香港二次前途問題

真

今次冇profoessor Sharon Hom carry
羅英文係好,但講野都仲算表面

ed markey 死都要插trump trump 兩下

上次sharon hom後面個死mk仲喺度

係，好可惜

Wiki

羅嘅口頭禪係咪i do believe

有D野係要答門面D

推個波俾中共

頭先人地問老解係咪真係威脅緊，問有冇機會真係派落嚟
唔知點解佢地無人會提依家老解其實已經混入咗警隊到，根本唔會光明正大咁出兵

到2047 又到20/30 後屌番00/10 後點解當初唔解決個根本問題

羅冠聰又真係講得好好
Trade 同human right 拉埋一齊講

好掛住佢
好想瘋狂聽佢講野

其實如果講獨立，美國應該唔敢支持，但暗地其實支持，好似台灣咁，維持現狀就等同獨立

對美國人來講, 民主化中國好似係二戰以來都想做既事.
以香港做試點對佢地來講應該好吸引.
我地又唔介意比佢地利用既.

冇講錯，2047照計就係一國一制
而且香港人冇得揀

咁有乜可以做？叫美國做乜？
可唔可以叫香港獨立叫美國認？
定又續多50年？冇人討論2047會點，叫羅冠聰點答

好強調佢相信

拉埋台灣

Markey問得好tricky 好似想人地答錯野咁

太表面
其實一講到2047之後香港點算已經跟唔到
希望之後有補救

屌一邊推一邊聽到26歲巴打講到wiki打撚咗出嚟

20/30後估計大部分已經冇曬本土意識
7成新移民 全部講蝗語

歸民國 清朝債卷啊

開兩個

仲唔剪頭髮,我屌
一見到有個人係到搞條死人陰就認撚到佢

到20/30 應該種族大換血左好多
到時係好似我地呢家睇67暴動咁睇我地

冇得答
答港獨冇意思
呢D心底大家都知但唔可以答出面

鳩UP唔洗信

可唔可以坦白啲
我地要US army去army support democracy
我地有人心但無武力呀

制裁同懲罰個目的都係想佢改變，我反而覺得羅冠聰喺呢個情況咁講係無問題

佢一段話都do believe 左3次

訪問嘅香港人邊有咁多資源...香港人係靠親身經歷，美國人有情報部門，有每年幾十億嘅智庫，有國際關係研究部門，好難比

但香港試咗20幾年，反而係比中國侵蝕返轉頭，都感化唔到中國人，自由世界都想解放中國，但真係太難

freedom is never free.
自由唔係理所當然. 你唔爭取係唔會得到的.

watching～

美帝都想民主化china 唔係要侵略china
佢想我地咁答咪照樣咁答

的而且璀 我地真係無諗到咁遠
唯一最接近係港獨
但點做 點樣實行 根本一步都未有 無得放上congress講 更何況唔係大體野

唔好屌羅冠聰啦
佢咁答聽落係大中華膠 但係佢唔咁答仲可以點答?
唔講港獨 就算退一步講永續基本法都可以俾人challenge佢無視聯合聲明
要講港獨 除非香港人能夠武裝起義並且得到實際既戰果
否則根本連搵外國勢力支持既資格都冇
呢個係好現實既問題

唔夠激，直接屌啦

換着梁繼平可能佢會夠膽講要獨立自主

羅冠聰好似講話到時就睇中國對民主既情況
而家都已經無得高度自治, 仲點講到2047

想要塊地重建香港就夠
做另一個關島
真係移民美國
下一代就係ABC
香港人會絕種

ｈｅｕｎｇ ｋｏｎｇ ｙｅｎ

我係香港人

天琦入去坐之前都已經成日去連結外國勢力
不過當然級數差好遠 始終美國未係好關注香港

Oh my god 講我係香港人

ngo hai heung gong yen

要諗點樣西走藍絲, 唔好比佢地住去

中哂，美國夠表面上認一中，同中國建交，係人都知撐台灣
香港人上大會口唔講得出獨立、支爆
但可以用左膠mode攞道德高地叫民主中國
集齊支持，咁其實美國會咪暗地支持你

我係香港人!!!

要睇下十年廿年後點囉
新移民實多但係唔代表唔會反抗

我係香港人呀hi

講廣東話好可愛

Michael F. Martin 講中文添

separate identity

如果無人反抗未變大灣區香港市算

美國人玩民主制成四百年...成個制度熟到爛
唔好話兩黨間制衡...黨內都制衡...有時太多制衡...
共和黨都唔見得完全支持侵侵
其實侵侵要連任真係要搞定貿易戰
貿易戰潛在AGENDA係打殘中國等佢威脅唔到美國一哥地位
即使係七傷拳
所以貿易戰好難短期內傾得掂~傾掂咗美國就會用第二樣嘢搞中國
但好多美國人就係睇住而家對經濟有咩損害
兩黨都睇住呢點來玩
侵侵都冇得唔顧全連任~所以有時民主制喺呢一方面其實都好多弊端...

重點

ngo hai Hong Kong yan!

要民主化到china一定要有方法傷到china
參考下cold war capitalism vs communist

佢痴左線呀

推!

岩岩#EyeForHK

We are all hong kongers

we are all hongkonger

we are all hongkongers

separate identity 其實對美國都幾危險
因為好多中國人會經香港。。。

六月前連登都係咁講 00 後

人地都叫到我地獨立⋯

帶頭港獨

同意，好似香港每十年就有大工程project咁，美國每個總統都有個主題，bush個陣係反恐，黑人就左膠，trumptrump就愛國主義

係
其實人地都講得咁直接
羅囝不如再激d 直接d

We are Hongkongers

We are all HongKongers

WE ARE ALL HONGKONGERS

lm

有冇人想搞眾籌比佢剪頭髮

一開直播就完咗

因為冇武裝，所以首先要有能力控制到政府先可以進行港獨

如果今次美國唔做盡d打沉中國
2047前可能真係可以惡到64 2.0

呢句正

壞左既

冇辦法
chinazi嘅propaganda system實在太犀利太有組織
之前唔知邊次聽證會都有人提過
仲有chinazi識利用漏洞揀啲唔容易被馴服嘅人嚟
然後再畀改革開放賺到錢嘅廢老直射背脊

yeah

We are all Hong kongers

We are all Hong Kongers 做總結呢下

美國人做情報真係唔係講笑

We are Hong kongers

羅生真係好撚勁
對答如流
Thank you Mr. Law
And thank you Americans

其實最好都係留係香港 香港同香港人缺一不可 我諗一日未到盡頭大家都唔會咁易走

侵係滅共呀

True

黃絲多多少少由6月起social media都會po野
啲post有發表日子 老作唔到

中情局能力不嬲都高

exactly 就算佢地講到自己幾人道都好
所有國家都係利益行先 社運人士vs政權 傻既都識揀企邊邊
我地如果唔能夠加重自己既份量 人地又點會幫你呢

民主中國姐係叫中共收皮

in trump we trust, make America great again
#landslidevictorytrump2020

佢地緊張香港既程度令我以爲香港已經係屬於美國 we are all hongkonger

但係唔講嘅話人哋真係以為中共仲好克制未有派老解落嚟
實情係已經派咗不過係披住警察制服呀，唔講出聲佢哋真係唔知㗎

冇錯

其實真係要同議員解釋一下點解唔敢講港獨

無睇到
講咩？

仲理林鄭係浪費生命

上次hearing HOCC好似有講體

嗰條問題應該答除咗出老解,要壓制香港人仲有好多方法,例如武警混入警隊,緊急法,實施國安法等等
不過羅生答來答去三幅被

既然自治= 無一國兩制，咁香港唯有獨立

thanks
sir, this way

Thx

比抗爭者更多機會去美國讀書之類.

搵林鄭陪佢室內放 同登極樂

人地好重視證據
所以繼續出嚟嘅義士同前線其實唔係冇用
係一路揭露緊中共秘密 同將一直以嚟嘅黑暗嘢浮面

2047要答有幾難

咪話到時應該俾香港人有選擇前途既權利
但共同目標一定係民主自由萬世都不朽
跟住講返 如果2047都仲係目前既局面
香港人唔會接受

屌 自我審查驚講港獨俾人入
咁咪講大路野實無錯架嘛

true

林鄭呢d show 擺明係做俾報紙佬，寫俾中立撚、藍絲睇...
你班連登仔唔知走埋去襯埋一份做咩

大佬呀
呢邊美國佬坐低 認真到咁 同你諗埋計去打場仗
就得咁少人睇...咁少人討論
on99

佢意思係咪老解落左黎，美軍就出動得
我地可以sir this way喇

ich bin ein berliner

林鄭廢話重覆錄音

我覺得Nathan Law表現已經唔錯，但可以再放啲。美國個邊個態度積極到咁

願意做美國二等公民

首先2047 冇可能將香港變成共產主義同威權政治
2047如果中國仲係咁，冇人會接受延續一個兩制
到時唯一嘅選擇就係完全自治

冇錯，支爆劇本係人都知就係蘇聯解體，各國自立
與其開明話港獨，係呢d大會場合不如送個道德高地比佢地，美國要幫手的話一定要道德高地
劇本就人人都知
你叫人立法，條法又唔係話出兵，又點可以跳step話掙取獨立
咁答的解係唔完美可以改善，時間慢慢步向2047，獨立呼聲咪更大

感覺上潛台詞就黎係：你叫我出兵啦快d

香港人做到d 咩
到而家美國想幫手 香港人又唔理

而家美國問到出口之餘仲要有自己人係隔離幫口

美軍黎香港個陣我要回港同啲軍人影相

正解，底牌係唔使揭出嚟
好似共產黨咁，揭左張解放軍出嚟咪俾人睇到晒囉

就算口是心非一句"We are all Hongkonger" 已經搞到眼紅紅！

唔要求出兵, 都要求維和部隊啦, 或者US FIRST AID 自願者

我都覺得係，佢地似想好好玩下咁
不過我相信我地唔講佢地都會自己黎

好想近距離接觸下美軍

香港真係好需要國際救援，救援船都好

Mr. Martin 好足料
推

大家其實應該開始諗定計， 甚至寫定speech

下次呢類hearings, 一定要有counter-proposal 俾番美國人...
人地美國話review social media, immigration status 之類, 你直頭大佢地一步, 要求fb, ig, twitter block 柒d 藍絲、689 page; 人地提起immigration, 你就再大佢 話要求禁止香港相關官員及其親屬入境...

下下人地提議埋你下一步點落棋...其實唔得掂

Sir this way.

美國如果真係好似佢講咁派人黎睇
之後就可以名正言順派教援過黎

期待呢一日來臨

P.s. 外國絲打，令人羡慕

聯合國好撚奸 點會肯出維和部隊
淨係睇佢地問嘅問題幾陰濕都估到

羅冠聰同g鋒係政治家
但天琦係天生領袖
我夢想係佢出到黎
可以同我地一齊迎接勝利

又話十二點前訓？
張床要人？

羅冠聰同g鋒會令人信服，天琦嘅話我諗到佢已經想喊

我睇緊無上黎講啫
呢條線咁重要點會唔睇
佢地好想睇下有咩美國可以幫到手
甚至提到special immigration status for Hong Kong protesters

1,369 人正在觀看•開始串流時間：33 分鐘前

內心想點同應該點講呢啲係真正既政治遊戲
尤其係我地而家既身份
一子錯，可以滿盤皆落索，所以要好小心

但我覺得佢地個邊既自己人已經好幫我地

咁你唔可以期望個個連登仔英文好好
唔好果d都要等賽後 咁討論實少
總結一次寫文宣寫行動

聽得半段

我寧願做美國狗
都唔想做中國人
因為做中國人慘撚過狗

要練英文聆聽

記住第一時間衝入去美領.
佢哋自然有辦法救義士們走.

九二九同十一係咪可以舉下要求美軍黎救救香港市民嘅牌?

點解啲鬼佬唔使瞓夜媽媽先開會

其實無得同大家一齊上街，我真心明白台灣班手足內心個種愧疚 每日睇新聞睇到好想返香港

現階段努力幫手搞網戰，我應承大家，煲底相見之日我一定會係香港

國際救援組織真係唔錯, 又可以監察, 又可以救人
諗諗下D NGO 淨係識叫人捐錢, 但而家香港出現人道危機, 一句聲都無出過, St John 仲要拎光環

你都點住蠟燭啦

岩 你比個地方我做開荒牛
一移民好快就無哂香港人

因為美國人好勤力

因爲地球係圓既

感覺美國想我地直接俾意思佢地點做，唔想佢地自己提出！

支援抗爭，有好多方法

寧做美國棋，不做愛黨狗

佢主動提出，就係干涉人地內政
人地主動提出，就係佢應要求作出協助
兩個唔同概念

推爆
927
101

我每日都同大家一齊作戰緊
煲底不見不散

我跟你睇法一樣

好想睇seal vs popo

你都識講 鬼 佬

一隊滅popo成團喎大佬
SEAL入咗狗屋再出返黎都冇人知

Popo打錯人，拉錯人，咁就

其實美國點先可以幫我地推到有真普選?
制裁完班官同狗其實爽完就冇

睇！

嚇親

天琦佢對香港年青既一代有好大感染力
由其係90後我覺得
係全世界都覺得唔可以得罪中共嗰陣走出黎
Even佢知道自己要坐監嗰陣都一模一樣
佢出監嗰一日無論我係邊都一定會接佢

現時美國介入可以根據中英聯合聲明
點樣先至可以製造理據俾美國介入2047之後嘅事？

|

Push 唔好比林奠呃走左

手

其實我聽完羅冠聰講嘢，我都幾想屌佢，浪費左出席聽證會機會
屌你老尾你羅冠聰後面無軍師搜集資料就咪上個聽證會啦，俾第個上吧啦

人地都搭哂台問你解放軍威脅天安門2.0
你老尾羅冠聰居然答話唔怕，香港係重要投資中國資金進出口的埠，所以最多搵香港警察打壓香港人
大佬啊，美軍來了我帶路，美軍未來我邀請。你好歹都叫美軍入嚟做觀察員，慢慢進駐埋香港啦，以防生變解放軍再屠城

你講埋黑警點侵犯香港人人權，無鏡頭下點殘忍，大家都明，非洲啊中東啊俄羅斯都大把呢啲嘢啦，點解美國一定要幫你香港救命先？
大佬啊，你拉番香港人係同美國人先係利益共同體先得架，香港人作為有信用的代理人幫助美國投資中國，香港係自由民主世界的前哨基地、幫助美國重組國際民主社會的形象，能牽制中國極權輸出、阻擋中國一帶一路、解放軍於主要貿易航道擴張等等，香港人嚮往民主自由始終與美國人並肩丫麻

到人地問做乜美國要做架兩幫你香港，2047香港都變成中國一部份啦，心底話即係一陣你香港打完齋唔要美國和尚，美國賠了夫人又折兵，損失美中關係少了生意，又浪費美國的錢去幫香港打中共
羅冠聰用啲薄弱的民主自由人權等的空泛言辭去答，唉

我係美國議員都真係唔想再請個未見過世面的書生再上去

老老實實，你至少要明美中利益衝突、港中利益衝突、港美之間利益共同處，先加果啲煽情的美國盟友香港人被中共打壓得好慘咁咁咁
拜託再有呢啲緊急質詢，唔該搵一隊軍師做足功課先上人聽證會，佢美國唔係無厘頭開會，佢本身都要團結美國民為你香港奮戰到底，都需要宣傳幫港的政策

美國國會早係半年定1年前已經講左 香港一定要係2020年有普選

Pish

大部份都同意，但佢始終閱歷不足 冇辦法
我相信如果美國立場堅定 一定仲有機會

大家有時間可以睇吓下面啲post

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

[長文，本地&國際文宣，集結全世界反共] 點解我地要有反共嘅心態？

新冷戰之中嘅西柏林，亡共必港嘅反共前線

@@@@@@@@@@@@@@@@@

中(華民國)德復交聯署

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

可能始終太年輕

梗係要啦，要係連登開POST多啲討論，將國家級戰略層面意識傳開去
唔好小學雞思想咁，人問乜答乜
幫美軍鋪路來香港

有見地

人權法過左先係真正既開始
假設真係順利過到既話

連登冷氣軍師全面進場
用英文攪
最好開POST擬定一堆問題同答案討論

呢樣嘢要做喇

美國呢排都開聽證會
百屌成材
幫佢地增加多啲戰略意識

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

要美軍幫香港爭取民主
一定會俾美國人鄙視

美國人要幫香港好簡單
請美國大大力制裁打壓民主既官員

睇呢個好過，美國次次開會其實都有教路香港人應該點爭取

美軍冇可能
但係制裁,magnitsky act以及其他打擊奶共人士既政策可以力推

所以話最怕有大台就咁解

岩呀，連登喺呢個運動入面最應該做既係呢件事

而唔係走去做偵探查案

法案條文有呢樣：無普選就取消香港關係法

Tui

可能始終大中華
或者台仰同IAD去同美國議員逐個游說既時候可以摸下底

會上講個法案原來係參衆兩院都過左委員會，兩邊都係等上大會，比我之前理解仲快。呢個聽證會似乎係講美國政府長遠對中國策略，有乜要改變。即係話除左人權法之外，仲要做D乜？香港情況顯示左乜野。

啱啱睇完覺得好重要，佢地似乎人權法一定過，跟住做乜？香港人係可以喺國際繼續出聲，呢D野要知。

我會睇下有冇手足造呢個整合，如果冇，我可以做，如有請回覆俾 link ，廢事哂時間，唔該。

佢哋眾志立場可能就係咁
要搵都係搵本土派果班去講好啲

想做樣比美國睇？想人信你都好難

兩院都過左委員會，可能放完假好炔。版本可能有差別，好似唔大，但我未揾到，如果唔大好易解決。

呢單好似假新聞嚟

通常最容易阻住係委員會，所以過左安心D。

Not fake news but old news

老老豆豆 佢地隨時連美國班founding fathers 既名都up唔出 Joshua Nathan唔係唔好 但係人地問你可以點幫你 你真係要熟左人地既政局同歷史先可以發揮到最大效用

Witness transcripts download
Nathan Law
Stephen Yates

上面都有巴打話做乜佢唔講自決
獨立唔知美國支唔支持，咁咪講自決囉

真係唔完美，可以改進
連登仔要另立新post討論叫代表團點答
特別重點係2047，美國利益，美國點解要幫我地，點樣幫我地，用乜入手，真正做到sir this way
希望有巴打開新post

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

同埋眾志本身都係自決啦? 唔係咩? 自決即係港獨可以係其中一條出路但要由自己決定呀嘛

請加入twitter戰線:

Sharon 無去好敗筆
前面都可以 但係問得深入既時候真係答唔到肉
其實上次都係 不過有人carry 今次無

香港人成日唔明，以為共和黨反共，民主黨左膠，呢個係重大錯誤，下面講得好清楚，唔該用小小時間去了解，因為唔止美國，對加拿大政壇都係誤解，再唔改叫人地外國人點幫你？？？

Agree

有冇人知現家個法案有冇包雙普選

之前有人講過, 可能會加雙普選落人權法度.

而家係咪冇左件事?

佢冇直接答，因為好多限制，邊個有水晶球？但佢最尾好精景，話你地唔好當中國一定唔會變，因為共產黨已經積累好多問題，而(另外時間)佢又講過民主自由係普世價值，即係到時中國已經唔係獨裁都唔定。

所謂人權法咪又係精神勝利 實際有無成效根本無人知

我聽到個問題唔係問佢2047想點，而係問覺得會變成點。

利申 一陴再聽多次

所以唔知點解佢唔講，講自決起碼可以試水溫

真係有需要搵巴打開POST討論同擬定一堆美國會關心的問題

可中文討論，最好有埋英文對答
算係幫定大家，嚟緊好似仲有HEARING

最需要連登軍師集思廣益

再唔好戰略層面幫助美國，美國就真係以為香港無人、完全無國際視野、國家級戰略的人才

同意，要改善

中國到時係咪獨裁關我哋咩事，佢係咪諗住到時同民主中國變一國一制

真，要識點對答國會聽證會
以後對其他國家立法都岩用

不如另外新po集思廣益？

有需要 林鄭講咩唔好再討論啦 都話唔到事既人講既說話聽黎做咩 睇下點令係美國既手足可以幫到我地手好過啦

唔可以代 Nathan 講，但佢係咁嘅場合要講有用嘅野，咁人地問佢估2047會點，用呢個方法引導美國議員，中國都可以改，唔好剩係就住中共，而係要去改變中國。呢樣回番上次 hearing Chris Smith 講過，美國對前蘇聯强硬，商貿一定同人權掛鉤，但對中共就忘記。覺得Nathan 呢句說話有D提示作用。

完全同意

有講，唔記得邊個。

呢個係大前提

其實香港人而家既目標係擊潰中共，但美國佬問番你最直接最應該注視既問題，香港將來，我諗答得出既香港人都唔會好多

人地幫你搞掂五大訴求，咁2047年你地又點？ 而家比左五大訴求你，下一代會唔會又痴番中共？ 美國佬如果訓身幫完見到個結果係咁，佢寧願一開始幫都唔幫手

其實最理想真係即刻獨立加美軍駐守，但呢樣野冇香港人會或者敢主動提出 第一真係唔知美國佬點諗， 第二係講完之後中共可以明正言順出解放軍，到時美國佬唔幫，仆街既都係我地，所以香港既短期及長遠既未來先係香港最核心既問題

美國駐軍老共一定出老解

即係叫美國去改變中國？佢有咩立場代中國講呢？有冇問過中國人係咪大多數人都想要民主？佢哋去到外國仲依然好愛中共，幫中共做間諜，唔清楚人地國情就ff人地都支持民主自由
咁同班泛民大中華成日一廂情願建設民主中國果套有咩分別？

所以最佳辦法係西方世界歸邊，孤立中國

佢出解放軍就等同向西方世界宣戰

opp

香港死撚硬 雖然依家都死死地
但可能死一排後以後會變返好

侵侵連任打貿易戰可以拉到部分選民，但經濟下行佢就會適當時候放手，好消息托市，咁佢先連任有望。市場估算年尾會發生，到時似是而非嘅新協議出現，好似同北韓外交咁， molala claim victory 收場。

所以我俾人屌都要成日講，唔好跟咁貼，侵侵反覆無常，會炒車。

天琦同台仰黎出席就好啦 佢地都算依家年輕一代既諗法代表

台仰英文未必掂
搵梁繼平，佢有份寫香港民族論，一定唔係大中華膠

其實依家講2047未有共讓同深入討論
2047要點？
點想保持香港利益，美國利益，美國怕到時幫完我地賠了夫人又折兵，用咩借口叫美國出手？

其實今日答得唔完美，民主中國唔係個個都受
但對住美國民主黨，口講民主中國，要改變中國其實係送道德高地（劇本姐係滅中共，你諗下共產黨點可能民主化）第一次答算係咁，不過下次可以改進
而連登要廣泛討論推個意見佢地睇

利益論，點樣做到美港雙贏，長遠係好重要
你要立國，都要話人聽點解要支持你有乜好處先得嫁，出兵要用自己國家公民做代價嫁
希望有人拋磚開post討論

on99，唔好搞鳩宗教

連登仔未咁on9 啦，美乜野軍？韓戰之後，有邊次美國出兵唔係令到當地生靈塗炭？佢有冇達到佢嘅目的係一回事，你估打到嚟佢會當香港人係寶？ condom 就真。

有，202O立法會，之後特首。不過執行會點唔知。

台仰早排唔係有去遊說取消和平示威者先搞到簽證既問題咩 應該還可以掛

同埋聽證會可唔可以帶相去做聽證
新屋嶺班手足被打到斷手斷骨
全身傷痕纍纍
一張相勝過千言萬語
搵毛EE上去講得唔得
英文水平無可挑剔添

你去搵solomon推薦啦 搵咩人去聽證由美國話事既

係叫美國改變佢地政策，好似以前對蘇聯咁。其他係你話姐，各自表述啦。

呢個係眾志既黨格黎，改唔到
同佢既老前輩同出一撒

佢去遊說敲門身邊仲有大專學界啲人一齊，英文有不足都唔怕，但上到聽證會要自己一個人答問題，就真係唔知佢英文應唔應付到

通常係 open to public，如果人多要一早排隊。

其實大家唔使太緊張D英文，因為尤其外交事務，好多接觸外國人，香港人D英文都唔錯啦，如果英文唔得會安排即時傳譯員。

學多D英文自然好，但最重要係你講D野有冇公信力，説服力。

你上面係話而係要去改變中國，即係美國改變自己啲政策去改變中國啦
以前美國唔係令蘇聯改變，係令蘇聯解體四分五裂
你係指美國搞到中國瓦解？中國瓦解仲唔趁機脫支，仲喺度講到時2047中國會變成點有咩意思？

如果 closed hearing 根本網上唔會有。

既然英文唔洗勁都去得，咁台仰應該去啦
佢依家雖然唔講得港獨，但一定唔會大中華膠先，不過有個問題就係佢依家仲係難民身份，唔知可唔可以咁高調講政治，佢之前喺德國都只可以用人權侵犯呢樣野嚟幫香港出聲

嗱，咁好難講，事實上美國用人權同商貿掛鉤當年係有用，但蘇聯瓦解好多因素，呢個占幾多我唔知。仲有，中國同八十年代蘇聯有幾相似？蘇共當年應對嘅方法，中共又未必用。不同時間、背景、國際情況、所以唔可以話，掛鉤就等於佢會瓦解，政策D野就係咁，你出招時衹有大概方針，但對家亦可出招，時勢仍可以變。

所以有話，打仗個D計劃，開打五分鐘就要丟掉啦。

出得聽證會其實好多關卡，大把人想出，要先說服D議員助理，約時間都唔易。反而難民身份未必係問題(我唔熟佢情況)，如果你講嘅野唔啱使就唔會叫你。政治就係咁，所以如果有人上到去講野小心左，你要明點解，始終係人地地方。

其實我想講既係，假如2047前中國有大變既話，我地要做既係自決脫支
羅冠聰應該講呢樣而唔係focus喺2047中國會變成點

我明你講乜，不過上到咁都唔簡單，做左好多野。再討論啦。

真係要睇睇

好文分享:

「其實如果人人和理非，根本就唔需要勇武」

ig：begoldenyung

依句野有少少詭辯嘅感覺，因為個個都係和理非就自然無勇武派，但我想講嘅係另一樣野。

你身邊有無和理非係咁樣？「哎呀班衝衝子唔好出去啦」、「其實你衝擊又有乜用呢？」、「勇武嘅暴力只會換嚟更大嘅暴力」等等，以超脫嘅高人嘴臉同你講勇武嗰套行唔通，但你問佢有乜高見又講唔出。fine，今時今日要諗條橋出嚟係難，但你問佢有無實行人地提出嘅和理非抗爭，即係㩒港幣、換美金（兩種操作嚟）、轉mpf、罷買、罷食、文宣、聯署、貼連儂牆、唔用八達通、罷搭黨鐵⋯⋯排除佢唔知嘅可能性，好多時都係話，無喎。

我都遊行咗啦，組咗人鏈啦，咪夠咯，其他野有人做架啦。又或者懷疑個行動嘅實質用處。又或者某啲行動超越咗個人底線（？）然後除咗遊下行打下卡等人地問起都可以答自己出咗力唔使咁樣衰，就沒有然後了。我咁講唔係地圖炮噴所有和理非，而係特別一個品種。

我想話，就係個個都等其他人做，最後有好多都唔做。個行動嘅成效，唔夠多人做撚見到成效咩？夠多人成效係點，你睇下抵制美心，佢唔夠一個星期就跪了。香港人好得意，明知遊行成效係零政府唔撚會理你（排除向美國表達訴求嗰次），但對「有可能」成功嘅其他抗爭模式又好抗拒。一邊係零，一邊只要多人可以大於零，偏偏個個都鍾意做零仔遊行，但政府200萬人唔理，3個月都唔理，你700萬人行3年佢都唔會理。

如果係乜都唔做，但由得勇武手足點做嘅，無問題。不過有一堆人，會成日話好心痛勇武手足、叫佢地唔好再出去、停一停、無用架、唔好啦、有咩用啫、有咩意思，心痛？心痛唔係口講下就算，你唔想勇武手足犧牲，唔該你做齊和理非嘅相應行動。

知唔知比人拉咗嘅手足要面對乜野？打到內傷骨折被人輪姦除衫搜身侮辱車輪圍毆甚至無埋條命，之後再要面對刑罰，生理心理嘅折磨有幾大？你心痛，可以。但你乜都唔做，遊完行當自己已經係逆權公民，仲學人話心痛，係偽善。

和理非嘅行動同抗爭將會係依家抗爭疲憊走下波嘅出路，因為仲有好多好多變化同模式。然而勇武模式除咗戰陣改變、攻擊點改變之外，模式都只係武力衝突。勇武派無意識中喺度試緊衝擊邊個地方先係政府真春袋，但街頭衝過、狗屋衝過、中聯辦衝過、立法會衝過，其實每次轉攻另一種地方，大家都係抱住試下嘅心態。可能衝咗狗屋警察識驚、可能衝咗立法會政府會讓步、可能衝咗中聯辦政府會讓步⋯⋯但時至今日，大家心入面唔多唔少都知道，其實你衝乜野都係無用。

所以無野可衝嘅情況之下，抗爭運動進入瓶頸位。依個時候先係和理非全面進軍嘅時候，贏唔贏到就睇依下，用「有實際威脅模式」抗爭嘅和理非到底多定少。我好奇怪，點解「標誌性模式」可以咁多人，100萬、200萬遊行，香港人鏈，係好壯觀，係好靚，亦都需要有，但佢無實質威脅性。相反最安全嘅抗爭，人人都可以喺日常生活同屋企做嘅抗爭，點解一直效果都未見顯著？效果唔明顯嘅原因只有一個，就係唔夠多人做。200萬人遊行，竟然搵唔到20萬人一齊出手？就係因為日常抗爭無「標誌性」亦無壯觀嘅畫面。另外就係嗰200萬人，有190萬人係志在「發聲」，唔係「抗爭」。發聲講句野好容易，抗爭要一大班人持之以恆難到癲。最衰仲有一種我唔做都有人做嘅心態作祟，個個都想自己係英雄，但當個個都可以做英雄嘅時候，人類又選擇做凡人。

其實你覺得一星期一次遊行攰，點解唔喺生活中抗爭？

香港人要有一個強烈嘅心態轉變，就係將抗爭納入日常，做唔到依點，香港必輸。人喺群體之中係會容易做好多平時唔會做嘅行為，但我地嘅生活總唔會永遠拖多200萬人出街。認真，200萬人一齊剪八達通，係易過你一個人日日唔用八達通。200萬人一齊拎稅單上街靜坐唔交稅，係易過你一個人唔交。人一無群體旁住就怯就驚，但依家已經到咗要將坑爭融入生活每一步嘅階段，而我地做每一步嘅時候身邊係未必有同路人。所以講到尾，係你有無勇氣同覺悟令生活變成抗爭嘅一部分。話勇武無用但依家仲食緊吉野家嗰啲，我話緊你。

當然吉野家只係例子，食唔食對個政權無威脅，但係講緊個覺悟嘅問題。如果連罷食藍絲餐廳都做唔到，談何其他抗爭？當每個人生活都係抗爭嘅一環嗰陣，請問黑警點捉？但又係咪嗰200萬香港人都有依個覺悟呢？

和理非之後要入陣，需要三大部分，只要實踐得到，實踐得好，不出個半月即見成效。其一係標誌性抗爭模式，依方面已經發展得好成熟。遊行、人鏈、連儂牆、eye4hk挑戰、集體道歉、商場唱歌，但要記住，係。無。實。際。威。脅！佢嘅作用係吸引國際眼球，增強士氣。士氣一上，可喺標誌性活動同日或一兩日後，進行「標誌性威脅模式」，即似之前集體提款、和你非塞爆機場，目的係要令威脅模式有宣傳效應，呼籲更多巿民去做，但依個模式好明顯缺乏例子，需要更多元化嘅集體行動。第三就係最關鍵嘅「日常威脅模式」，將要實行嘅抗爭融入生活。第三步最難，需要廣泛嘅人民抗爭心態覺醒，所以目前應該集中第二種標誌性威脅模式，喺依方面增加多元化嘅抗爭方法，再慢慢過渡去第三種（我個人幾悲觀，覺得過渡唔到，所以香港會輸，但我唔想，先會寫依篇文，希望係星星之火）。 打仗模式需要更改，尤其係目前勇武疲憊，香港人再點講唔好慣唔好慣，但聽到開槍又自動會覺得係最低消費嘅時候，和理非需要大幅度蛻變，唔係運動一定失敗收場。相比走去捐錢，唔係話捐錢無用，不過我覺得如果和理非再進化，勇武手足比起收錢更加開心。

唔該廣傳，和理非唔進化，輸撚硬。

召集智囊團：點答聽證會一眾參眾議員問題

集思廣益

關於2047問題，用返之前大家講過既「到左2047，係咩世界都無人知，可能中共已瓦解，可能就係因為今日既法例令香港到時獨立，可能香港變成中國既一個省，全部都預計唔到」，但係美國而家一定要做野，因為：

1 目前：香港人為左捍衛人權、自由、尊嚴、生命，目前的確係處在火深火熱之中，美國作為「自由世界」既領導者，應該亦都有能力幫助同樣認同「普世價值既香港；

2 目前：香港同美國一樣，只有響香港能夠有別於專制獨既中共既情況下，先至能確保香港人同美國人（甚至全世界）繼續響香港呢個高度發展既城市，透過公平、自由、有保障既自由巿場制度下獲利

3 將來：香港一旦失守，除左香港本身會失去經濟上既獨特性，美國亦都會失去「透過規範同保障，可以自由、公平地進入大陸巿場」既機會

4 將來：香港一旦被中共完全蠶食，將會座大中共專制政權，比機會中共掏空香港目前豐富既經濟、人材、科技資源，去影響、威脅美國甚至全世界，重返冷戰時代

5 將來：捍衛、繼而推動香港民主，除左可以保護香港人，維繫各方利益之外，有機會間接促使中國內地省巿人民思想脫離專制獨裁思維，建立一個更加文明、自由、公平、民主、重視國際承諾同制約既政府，而唔係維持一個可以隨時動用全國國力既專制獨裁政權，由一班人以寡頭獨裁將自身利益，凌駕國民、甚至國際法規，破壞國際秩序

總結，美國有逼切性亦都有能力幫助香港面對「目前」問題，亦都需要確保「將來」唔會出現對世界不利既專制政權，危害國際間勢力平衡，防患未然，以免一發不可收拾

五大訴求萬一真係搞掂左
香港都有排忙
個特首對中一定要強硬
肅清所有中共勢力
打貪，處理鄉黑
諗係好簡單但做唔做倒又係另一回事
會唔會又再一次成為中國後門
做左中國後門，美國打經濟牌只會越來越難
其實香港對美國長遠黎講唔一定有利
最簡單方法就係直接shutdown 個關係法
但咁做香港就會變成香港市
中共唔會再對香港人客氣
所以我覺得Mr.young講話提供俾香港人一個special immigration status某情度上都諗到依一點
雖然我覺得機會唔大，但都好鬼感動
贏既方法其實只有攬炒
個法案只不過係shutdown個關係法既第一步
香港其實冇得返轉頭
我都唔會覺得會great again
但攬住個邪惡政權一齊死都有返小小價值

Yes

講真 真係好累
但係香港前途比身體前途重要 死都要頂硬上

Thanks

香港人好勁😎

coming soon

肯定

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

成個英國政府仲同緊習近平含撚

England go to hell

Carrie Lam said there is no autonomy under one country two system. Then, nothing more need to say. It is all over

到時真係係美國租地做New Hong Kong

型到喊

出兵